點解myprotein啲粉咁貴

5kg要成千六蚊

on都係10lb 850左右

憑咩賣咁貴 講緊兩者都係普通whey protein

唔係啊嘛 全港最平嘅奶粉就係myprotein

用開Discount code三折喔師傅

My protein 等大特價先好買，經常有

佢既正價係50%off
特價係70%off

你又識?

點樣拎 咩網站

真係架 幾耐一次

幾耐會做一次特價

想買士多啤梨味試下 但見到1kg個價錢仲貴過平時飲開嘅五磅

飲緊

你要留意開佢啲email
你真係唔識㗎喎

你係男定女黎架其實

我一直以為你係女

平時門市買多

大節都會搞一次三折

Google myprotein code 有七折
佢長期五折 不過要入code

最平 28%off

復活節應該有

有冇飲過士多啤梨味

我飲咗好多筒double rich choco

想試下新嘢

唔駛任何code？

屌你係咪傻㗎。。女就唔可以飲奶粉？
你唔係嗰啲傻閪真係以為飲奶粉就會大隻呀嗎！？
我可以同你講每一個人都需要飲奶粉 假設佢全日食唔夠蛋白質
我作為一個禮拜舉五日鐵嘅人更加需要飲奶粉去補充蛋白質啦

My protein 雖然平 但都幾難飲

依家飲緊ON依隻

你搞到我無晒幻想

你個名個感嘆號令我諗起kelly

100%純正可愛矮妹

屋企揼淨一個筒 myprotein好多都係包裝

我第一次飲嘅奶粉就係依個牌子
佢嘅vanilla真係超好飲！！
Myprotein d奶粉真係難飲到仆街雖然平

米能扮女人拉 女人鬼會舉足五日鐵
頂盡咪半個月一次打下咭

有冇折

我份人就係太唔鍾意變 同一隻味我飲咗五桶

Kelly都係可愛瘦底大波舉重訓嘅矮妹？

多數無

你米再扮女人拉 死人妖

頂你個feel越嚟越似mary

咁犀利

On9！女人就唔可以舉鐵？
香港就係因為你有呢啲思想所以港女先唔敢去舉鐵咋
好彩我冇咁傻

又有一個新嘅角色？
今次Mary又係邊個呀
又Kelly又Mary你究竟鍾意邊個㗎

有機會你可以試吓依隻味，
mocha cappuccino 暫時我飲過最正，
佢溶得好 重咖啡味
飲落去冇vanilla同chocolate 味咁甜

下一隻我試chocolate coconut

你練開乜嘢多 背定hips

女仔舉鐵唔一定會好似男仔咁大隻
同埋係非常之難 最多剩係得線條
始終女仔冇男仔嘅荷爾蒙真係好難

香港好少，英國比較多，
我返到嚟香港到時都要捱貴價粉

我緊係知

星期日：胸+三頭+腹
星期－：膊+胸
星期三：背+二頭+腹
星期四：腳+ Glutes
星期五：背+二頭+腹

屎忽已經操夠啦 今年想練多啲上身

Amazon?

有埋scheme 真係似尊業

一定有女仔認真練嘅 不過少囉
始終香港嘅健身風氣仲發展緊
依然有傻閪會覺得女仔舉鐵一定即刻變大隻or飲奶粉會幫你變大隻

難四倍

我真係無諗過你原來咁勁

因為唔跟plan戇鳩鳩去做gym會唔知做乜 所以踏入gym房前一定要知嗰日做乜

我直接官網買 多啲味
不過香港好似冇？

香港喺amazon 買我諗都唔會平得去邊

講吓笑我棍絲嚟！有巨龍嘅棍絲！
再重複多一次 我棍絲嚟！
我唔係咩運X員 我棍絲嚟 有巨龍！

連登真係多男人扮女人

飲牛奶有少少敏感
好明顯身體唔太吸收

有冇咩植物蛋白好介紹？

係 冇朋友先會唔知

我依家飲緊whey protein
不過好似好多人咁樣飲完即刻生豆豆
我有啲朋友飲緊vegan protein blend unflavoured
佢話飲完幾好完全冇生豆豆
你再睇吓其他人嘅review諗吓試唔試

樓豬冇朋友

你有個public IG

ON香港買邊度平
見佢實體舖好多都係得chocolate flavour

冇啊都唔係健身教練

士多啤梨味飲完翻唔到轉頭

有門市架咩

我諗我估到

on既朱古力味係最好飲，暫時未試過一隻比佢更加似朱古力
myprotein果隻好化學味

因為我都玩緊類似運動

因為on9先用原價買

師弟

你又知你一定後生過我？

起你底 你話自己二十中
我先二十頭

咁我知你係邊個啦

咁都有相認

我都知你係邊個啦

我飲開double rich chocolate，真係好似飲m記朱古力咁好味

有無人知邊度買on粉最平？而家bc都要$450左右

我買10lbs refill裝 平70

食isolate 好好多

我都飲開DoubleChocolate
你講嗰幾隻味代糖味勁唔勁？

myprotein用正價買，樓主識飲

咖啡依隻飲落相對冇咁甜 啱啱好 幾重咖啡味
暫時係我飲過幾隻ON之中最好飲
不過好似美國先有 我都係俾貴運費運嚟英國試味

我記得isolate貴好多同埋我只係普通用家,唔駛用咁專?
所以想試下植物蛋白

我諗我應該有乳糖不耐症,
淨係溝水去廁所已經怪怪地
如果粉溝奶一定會變左小小肚柯咁\
如果唔係細細個比老母逼尻我每日飲一杯奶應該會直接每日肚痛

所以估計敏感又唔吸收
有人建議飲isolate
我覺得好似貴好多,同埋貪過引想試下植物蛋白
想睇下你地有冇咩brand好介紹
因為主流都係只討論whey protein

門市用正價買？
智商稅

Ching 你既意思是唔是二八折？
咁應該係叫 72% off

我買2.5公斤 $260左右連運費

有冇人買過mpt背囊?